{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시그니엘 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 無料駐車は1部屋あたり1台提供され、客室は禁煙です。 ベビーベッドは事前予約が必要で、数量限定でご提供いたします。 朝食はホテル内81STAYで利用可能で、利用時間は午前6時30分から10時までです。 朝食の金額は大人68,000ウォンで、小児45,000ウォン、幼児は無料です。 朝食人数が多い場合、ホテルの都合により場所が変更になることがあります。 付帯施設としてはモダンレストランステイ、韓国料理店ビチェナ、メンバーズレストランシグニエルクラブ、バー81、ザラウンジ、宴会場、サウナ、サロン·ド·シグニエル(ゲストラウンジ)、フィットネスセンター、室内プールがあります。 ジムは85階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 運動時に運動靴を個人的に持参する必要があります。 室内プールも85階にあり、宿泊客は無料でご利用いただけます。 サウナは85階にあり、有料でご利用いただけます。営業時間は午前6時から10時までです。 6月1日からはサウナ有料化政策が施行され、宿泊客は入場1回当たり44,000ウォンを支払わなければなりません。 プールは満12歳以下の単独入場が制限されており、サウナ&フィットネス、サロン·ド·シグニエルは満17歳以下、満12歳以下の入場が制限されています。 定休日は毎月最終水曜日です。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車は1部屋あたり1台提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用方法はありますか？",
            "answer": "ベビーベッドは事前予約が必要で、数量限定でご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はホテル内の81STAYで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の金額は大人68,000ウォンで、小児45,000ウォン、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはモダンレストランステイ、韓国料理店ビチェナ、メンバーズレストランシグニエルクラブ、バー81、ザラウンジ、宴会場、サウナ、サロン·ド·シグニエル(ゲストラウンジ)、フィットネスセンター、室内プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用料金はありますか？",
            "answer": "ジムは宿泊客に無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "室内プールは宿泊客に無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はありますか？",
            "answer": "サウナは有料でご利用いただけます。営業時間は午前6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "サウナの料金について教えてください。",
            "answer": "6月1日からはサウナ有料化政策が施行され、宿泊客は入場1回当たり44,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールやジムの利用制限はありますか？",
            "answer": "プールは満12歳以下の単独入場が制限されており、サウナ&フィットネス、サロン·ド·シグニエルは満17歳以下、満12歳以下の入場が制限されています。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は毎月最終水曜日です。"
        },
        {
            "question": "他に何か利用案内はありますか？",
            "answer": "入室の利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 511
    }
}